梁 詠 琪 與 愛 女 Sofia 砌 薑 餅 糖 果 屋 溫 馨 迎 聖 誕

梁詠琪（GiGi)今日在社交平台上載照片，原來她趁工作空檔，跟隨西方傳統，在家中陪囡囡Sofia用糖果砌成一間薑餅糖果屋，迎接下月的聖誕節。相片中，見Sofia乖乖沒有偷食，非常集中精神，逐一將糖果貼上「屋頂」上，最終的成果色彩繽紛，非常可愛。

佢個女咁似邵美琪

好似賓妹

洋腸屋

壽星公頭

真係幾似

西

梁詠琪和西班牙籍老公Sergio...

班

笑撚死,又幾似

不過呢排睇誇世代都覺得其實邵美琪有啲角度同梁詠琪都有少少少少似，我諗鄭生係鍾意啲濃眉大眼輪廓靚嘅女人，芷珊姐姐除外

睇到最尾果句

之前唔係話似安德尊咩

西班牙老豆沙治奧唔竟然無出現

老

強烈要求Serigo照片